屌你老母 今日仲有人唱肥媽

前面一大班狗
後面有條臭西無啦啦大叫 原來唱肥媽
以為乜撚事 嚇死啲銀髮同一家大細
第一次唱就好笑
第二次或打後就已經on79
咪撚再唱好唔好

利申：聽人講，不割 我愛香港

個人覺得呢隻歌真係嚴重膠化咗場運動

可能以為啲狗聽完會唔開心會自卑
人地笑而不語

唔好再玩膠